[耳機] 巴打們點睇新個隻 UM1

Westone UM1 規格

單元：1 × 全頻動鐵單元

頻率響應：20Hz 至 16kHz

靈敏度：114dB SPL@1mW

阻抗:19Ω

隔音：25dB?線長:1.32m,3.5mm (MMCX Audio Round Cable)

配件：5 對 Star Silicone Tips、5 對 Foam Tips、收納袋、清潔工具

顏色：灰黑色

售價：HK$899

之前買左 Shure SE215 Special Edition，不過覺得唔係太岩聽，人聲唔係好清楚，所以想轉耳機

去試下先啦

講多無謂
試下最實際

試埋 Ex5 or e3k/e2k

用黎清零件 成個um系列改晒模

全部出晒2017版

嘩屌你我幾年前買明明500蚊